new 耳屎用手指定耳屎挖？

用耳屎挖 感覺好癢同好怕new損
巴絲會用咩new
利伸用手指
手指
耳屎挖

new 再聞下手指d味

睇錯耳屎嚟挖耳屎

輪流用

我用專門new耳屎套裝果D，有幾支

手指 日日都挖 日日都希望有耳屎